city social work面試

有冇Ching今日收到city second interview

無啵，我IN完直接比OFFER